世界震驚了，近74萬高材生正在送外賣|大陸大學生就業成災難，上學無用論逐漸形成|這辜負了誰

世界震驚了，近74萬高材生正在送外賣|大陸大學生就業成災難，上學無用論逐漸形成|這辜負了誰

唔知打手可以點spin

皮具/傢俱城摺左
班人就話現在唔撚興,無出口訂單都無所謂,本地電商就可以救國云云

係咪74萬高材生送外賣同民族復興有關?

屌 諗左第2樣

20201011 德國聯署仲未到大直路

因為中國狗用人唯親
理得你幾高學歷，冇關係嘅可以收收皮先

重開東莞。

我比佢隻貓吸引左我去睇足半個鐘

美臂

無產階級大學生

中國送外賣都要碩士畢業真係高質素

係大陸本科生唔係即係degree ,= 大學生咩
佢話有17萬本科生，50萬大學生，咩黎

無用之用

大專當大學？

一係關係一係錢

個內地親戚話要用15萬幫佢個仔搵工

好想抽插碩士女

女既做雞

呢個個樣只啱做收銀

大陸唔係睇學歷
而係睇你背景同人脈
冇學歷做皇帝一樣得

專科生=職業大學=香港ive

其實外國都係叫職業大學做大學，反而係香港自己有問題，覺得咁會拖低左大學水平

你都係坐返低啦

所以支那人唔洗再去美國留學，又贏

高咩學歷呀 啲野雞大學黎啫
係大陸比錢就有

因為大陸老細知道求職條友張畢業證書有機會係淘寶淘返嚟，咁不如請親戚冇咁嬲

震驚13億人口。